[GIVE ME 👋🏻❤💙] 巴塞隆拿球迷討論區 (270)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

Credit to 好想死

賽程：

First Team
Manager - 🇪🇸 Ernesto Valverde
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 - 🇵🇹 Nélson Semedo
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇭🇷 Ivan Rakitić
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - 🇪🇸 Denis Suárez
07 - 🇧🇷 Philippe Coutinho
08 - 🇧🇷 Arthur Melo
09 - 🇺🇾 Luis Suárez
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé
12 - 🇧🇷 Rafael Alcântara do Nascimento "Rafinha"
13 - 🇳🇱 Jasper Cillessen
14 - 🇧🇷 Malcom Filipe Silva de Oliveira
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - 🇪🇸 Sergi Samper
17 - ??????????
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇪🇸 Munir El Haddadi Mohamed
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - ??????????
22 - 🇨🇱 Arturo Vidal
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇧🇪 Thomas Vermaelen
25 - ???????????
26 - 🇪🇸 Carles Aleñá

Barça B
Manager - 🇪🇸 Xavi García Pimienta
GK - 🇲🇪 Lazar Carević
GK - 🇪🇸 Jokin Ezkieta (Vice-Captain, 31)
GK - 🇪🇸 Iñaki Peña (30)
DF - 🇺🇾 Ronald Araújo
DF - 🇪🇸 Chumi
DF - 🇪🇸 Jorge Cuenca (33)
DF - 🇸🇳 Moussa Wagué
DF - 🇪🇸 Óscar Mingueza
DF - 🇪🇸 Marc Cucurella
DF - 🇪🇸 Guillem Jaime
DF - 🇪🇸 Juan Miranda (27)
DF - 🇪🇸 Mateu Morey (From Juvenil A)
MF - 🇪🇸 Oriol Busquets (3rd Captain, 35)
MF - 🇪🇸 Álex Collado (34)
MF - 🇬🇧 Marcus McGuane
MF - 🇪🇸 Monchu (4th Captain, 32)
MF - 🇪🇸 Riqui Puig (28)
MF - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
MF - 🇪🇸 Carles Pérez
MF - 🇪🇸 Kike Saveiro
MF - 🇨🇦 Ballou Tabla
MF - 🇪🇸 Alejandro Orellana (From Juvenil A)
FW - 🇪🇸 Rafa Mújica
FW - 🇪🇸 Abel Ruiz (29)
FW - 🇻🇪 Alejandro Marqués (From Juvenil A)

等sun po臨時搭棚區 / po頭修正區：

泡菜酒鬼非型男(右閘)
2018年精華留言剪影區

本身都唔想牙耿太破費，但講到明想走數咁就好難唔幫你執返好張attendance list加推返上嚟
Buffet 報名區：
01. 全能到仆街
02. thiago
03. 法比狗
04. LeBron_James_23
05. 新垣結衣係我老婆
06. 艾比度
07. Edshot
08. 名井南的彩瑛
09. 失眠佬
10. 咲庵
11. 醉酒佬
12. 醉酒佬女性朋友
13. 天拿水
14. 熱巴69
15. Softwell
16. 褲是山上
17. Messi_BB
18. Neymar_Jr
19. 祐b
20. 俄妹啤酒
21. @AGA

lm

但alba同羅白喺歐聯對住啲大隻佬隊好輸蝕
例子舊年roma對住alba放高波二傳
再前啲打下體
哩樣冇得講 佢身型係咁就咁

依家有lenglet 幫手包可能好啲

正皮for po name

5好25ok？

佢好撚頂得

utt好返佢雪櫃見啦

Lm🖐🏽❤️💙

找數ok?
[black]等你9up得咁開心啊哪[/black]

白白馬佳田

醉✋

Lm

呢兩場波其實反映到隊波無美斯一樣掂
依家睇華dee敢唔敢歐聯之前比佢抖

✋🏼：🖕🏼

下場達仔又可以抖

Thanks

UTT咪又係差唔多水準

琴晚唔係比馬細路入翻球就有機會去歐洲了

原來盧蛇都有巴塞DNA 華DEE唔掂嗰時可以搵佢接力

真心覺得自助餐嗰條數抵找 咁難中到中到
如果咁買波法會贏到幾多

依季買人真係好好

中堅位多左long leg
有得輪下

中場有呀化同av
前場就已經無咩可以改善空間

係左閘位無人

啊耿9up親都中 不如今年贏r聯請曬我地成班手足去食野

華美子傷咋
如果唔係出都冇得出

前場都有人 不過未出過

我始終對華狗冇乜信心
佢下半季唔死用主力先講

睇返佢jack2 00:59:17講入5球就找數
結果00:59:37已經有人講5:1 仲未計網絡delay

下次臨完場都未贏到叫啊耿出來9up下

懶叻同碧基輪換下啦

懶叻

我個頭同條女話如果巴入到第5球要找數
佢就答我話點解球波咁簡單就入左
我成個人呆撚埋

以後就咁叫

: 因為對家係蝗囉 唔sick ball ga

我都想有囡陪我睇波

好唔爭氣咁笑左

你老婆表示：

而家報名ok?

✋🏻

幫你報了

今日喺街度見到白白馬街田個post笑到肚痛，啲人以為我痴線點算好

🤔

認真一問
白白馬佳田係咩2c

皇馬排第九 league table個名淨係睇到上半

咩電話Mon 唔到皇馬排第幾嗰個post

依加應該唔會有'哩隊xx我老母都教得掂'既講法
教練對一隊波真係好重要

睇下咩聯賽 psg就真係我呀婆都教得掂

r聯呢？

r聯就你搵邊個教都教唔掂

想睇干地教賤種踢352 全隊防守
返返摩狗時期

干蛇同摩佬都是好教練黎

干地教一隊波頭兩年會逼晒啲球員潛力出黎
因為佢會chur盡班球員 同摩狗係一樣

🖐🖐🏻🖐🏼🖐🏽🖐🏾🖐🏿

干地同拉狗開片都似

拉膠冇曬火喇
琴日輸到咁都唔打交

冇小花冇target

睇得出佢好lost
華狗就係唔想拉狗有火先忍住唔出典韋
真係暗黑兵法

結果AV一黎就入球波
拉狗眼都濕埋

典韋

干地教波
好：
可以將二線球員有明顯進步
防守好
隊波體能會上升
有form差極都唔會輸到比人大炒入輸五粒
教聯賽一流
壞：
一線球員會跌watt因為全部要守進攻球員點少左波
高壓軍訓教波可能會令賤種啲大佬唔服（車仔果期開波前一定要住酒店，冇乜假放，訓練辛苦）
同球員關係差 ， 車後期同大半隊主力不和
同高層關係差 車祖都係不歡而散
買人眼光差 （好多老野/水貨 ）
唔輪換 所以杯賽成績都唔好

唔知教賤種會唔會有分別

佢的確係

蝗夏天100% all in包皮/屁馬

我諗冬季就要出手 在咁落去真係唔掂

留名

本年度最佳po 名

巴黎大把錢 除非真係出到一個極高金額
我諗4億佢地都要諗諗
賣左都諗唔到有咩同級數既想去巴黎

我意思係蝗冬季肯定要買人 再咁落去我驚連白白馬佳田都見唔到
包皮屁馬我諗應該過翻排先 比著我係包皮屁馬見到咁樣都唔敢來

見到屁同包皮有入冇出，有級數嘅後生都唔想去鈀啦

講真 我後生又勁寧願去猁車鏝下體多仔啦

去多仔最撚fit
有正選又方便刷數據
去英超隨時冇正選

影子球王個朵臭左咁多
佢得返吃回頭草同做豬頭2個選擇
前者除非球霸掛靴否則唔洗諗
後者就睇佢有幾大勇氣

呢下獅子搖頭真係百看不厭

喺地鐵睇白白馬佳田個post笑到人地以為我痴線

拉狗係賤種咁多年 經歷過50 26 04 03 今次面對冇左沙白美嘅疤都51佢 比起嬲 失望，無助同頹一定更大

🖐🖐🖐

笑到我仆街

盧蛇當年好似係三號門將來

畀而家so9 hattrick, 究竟會有幾大陰影

其實lenglet最好應該譯朗尼

佢喺皇馬出得一場，巴塞出得五場

佢喺巴黎明明係核心 點會咁易走

佢喺巴塞嗰陣正選龍係影帝個老豆

最開心都係so9 hattrick
請你KEEP住勇呀

山寨王
出到歐聯咩斤兩自己知
所以嗰陣咁樣轉會真係好撚ON9

成季一定keep唔到 31喇大佬
華狗唔輪換就死全家

真心一串下5比1，皇狗就好鍾意拎3連霸出黎打J

好彩暑假傳柏利袓真係得個傳字

屌你6冠咪3冠個年 分開計？

3冠×2 係史上唯一

傳巴塞名宿嚟

我想皇狗收皮

其實班新人中文名係乜 阿圖?阿花? 馬干?

btw樓上話蝗請干地
我覺得蝗有機番生
干地喺軌第一年就係屈3中堅喺英超太新興啲隊唔識守
西甲啲隊又唔熟3中堅
可能掂都唔其

489冇野j 要將一年分兩個扮多
我地白白馬佳田三連冠收u皮啦

笑死

喺巴黎就山寨王 咁你講曬

嘩屌
東張西望個呃錢光頭佬著疤狗波衫
邊位手足窮到咁

旗xxxx

係咪冇錢找數

X木XXX

收到風前個排有條友連水都冇上
蕭x(xx)

土方蛇黎

u 1060年出世
至今958歲
所以係計死老坑

唔洗
計開生忌

其實佢25 仲未坐正所以出走巴黎都可以理解
但作為球隊大佬真係唔掂

牙土唔係美國人咩

尼馬走其實都無咩，想翻黎個下就柒左啦

你估皇馬班友仲十八廿二咩 三中堅體能要求好高 今季都已經睇到班友冇哂力 仲點踢三中堅

好似舊片黎
記得早2年報找錢黨又係呢幅圖黎

收到風係牙耿
死中坑社會廢物

尾完未？

55699

屎忽痕望下啲歷史記錄

發現以前都幾多大炒
但94年之前巴塞74年都試過炒五比零 仲係告魯夫年代

Full match

我睇過精華 無睇過全場添

呢場都算係少數巴塞黑白片有full match ge比賽

Ter Stegen, Pique, Rakitic, Busquets, Coutinho, Suarez & Alba given rest for tomorrow. They won't play in the Copa match on Wednesday. [@gerardromero]
一次過抽哂D鐵膽走
轉死性
D SO D SO D SO
MALCOM MALCOM MALCOM

對西乙b 仲出班主力就真係即炒喇

vidal lenglet dembele roberto rafinha semedo

arthur都冇得抖？

搵佢鎮住個中場都OK既
佢都未試過踢足90
班後生上左位都係要同佢夾下密契

佢後生又場場踢唔足 唔怕啦

咁我估
Cillissen
Semedo xxx Lenglet Miranda
Vidal Arthur Denis
Malcom Munir Dembele

施利臣好似腸胃炎 陰鳩公

食太多杯麵

中前場應該有D位收起A隊人用住B隊先
下半場冇氣再出返A隊人

唯一一次機會都冇埋

你認錯人下話 佢又食杯麵咩？

仲有邊啲b隊仔
Alena Samper Puig?
希望佢地有得玩下

碧基打ST

無隨隊呀 叫佢自己落街場跟隊踢啦仆街

聽日無Malcom真係反華

還PK個心願

我食太多杯麵睇左施美度

Samper完全升左上A隊落唔返去
如果國王杯都唔同即係同D SO一樣命運
正路冇得唔出
Alena尋晚踢左正選可能會收後備甚至抖呢Round

咁應該有得踢下 可能Arthur都後備先

望一望啲借左出去嘅人

Palencia原來喺波爾多係正選右閘來

反而Cucu冇咩機會
睇黎係咁先

諗起grimaldo真係肉赤到癲

套Take the ball Pass the ball搵賓度叔做音樂

一直覺得佢係B隊後防最sharp果個

起碼人地依家做緊主力
歐聯仲有波入

好撚熱血 好有隊長風範
之前pre season都好sharp

Preseason最sharp 冠a細佬艾化miranda 一個借出去正選 一個已經上曬位 一個只少叫爭贏丹馬頂美斯位
係差Miranda 但佢後生 但賣左丁力同華美傷 遲d快車都應該出

Dembélé has been the subject of debate at Barça and last thursday he was given a signal to try the find another club of a possible exit in the winter market. [rac1]

真咩

其實我嗰陣係諗住Grimaldo跟住做Alba後備
明明佢好有潛質但一鳩賣左

ag咁屎都有兩季玩下
買左成億
仲要有貨交
呢單似吹水
而且市場上都買唔到個咁有潛質啦

擺明假啦

開始覺得用細佬唔係因為嬲9丹 係真係戰術需要
用細佬佢會幫手回後同入中路 令68多左好多空位上
反而丹打右令68少左機會爆 同埋迫搶冇細佬咁好令68防守會受壓多好多
用68打翼換杯麵出黎個諗法都係相似

呢隊巴塞中場控制同迫搶真係近幾年最掂

事實上係

華dee：贏波？我唔知點解。輸波？我都唔知點解。

btw 佢琴日換Semedo 入黎推碎油上去係高招

只不過太遲, 差啲畀人追平

屌你呢D飛機相真係好ON9

唔係我整嫁，尋晚唔知邊到down返黎

2:1比人狂攻 嚇撚到鳩縮啦

炒左了

睇緊巴塞隆拿對愛斯賓奴鏝城對熱刺

大家都係溫布萊鬥熱刺

我諗個分別真係喺美斯嗰度

盧蛇

有幾多個一輸比巴塞即炒？
仲有冇人肯請佢

白馬要反擊了

炒到對家咁 打多幾次丁都唔係好過份姐
Arthur

對盧蛇又愛又恨
鍾意搞到白白馬佳田仆街
恨佢搞到西班牙係世界盃咁柒

The board considers there to be a large disparity between the quality within the Real Madrid squad, which boasts eight nominees for the next Ballon d'Or award - an unprecedented number in the club's history - and the team's results to date.

so harsh ...

小明而家無接班人都死

條廢老食古不化架
其實前場malcom rafinha dembele coutinho suarez messi 6個人輪換3個位其實好撚充裕
中場 rakitic busquets arthur vidal coutinho rafinha roberto 仲有alena puig可以盃仔試試佢 dso就算啦 咁多人輪換3個位
後場 pk umtiti lenglet semedo alba vamelen roberto 反而後場就要買人 中堅華美就算啦 左閘中堅都要入多隻

希望下季賣左施利神啦
真心咁勁留係度十年都無得打一場好慘
再入隻正常老老地既後備龍啦

西班牙喺世界盃關佢咩事
人都走埋入佢數？

死疤狗累到阿盧比人炒左啦

臨陣易帥點會無影響
西班牙除左皇馬班撚樣會點諗

咁個責任都唔喺佢度 而且佢執教嘅西班牙至少有返外圍賽之王嘅feel
球員表態支持佢留低
足協要做足規矩踢走佢
全部都無咩問題
就算佢留低 打成點亦都無人會知

衰同柒嘅都係白白馬佳田之嘛
廢嘅亦都係臨時拉夫嘅希亞路

Arthur傳球成功率
✅ 95,24% vs Girona FC
✅ 91,43% vs Tottenham Hotspur
✅ 95,07% vs Valencia CF
✅ 97,3% vs Sevilla FC
✅ 95,4% vs Inter
✅ 90,19% vs Real Madrid C.F.

挽留盧蛇

新人來講真係無得輸

Arthur睇落好似黎咗幾季咁

佢球權仲未夠多
我真係覺得佢有做沙維 嘅潛力

講真22歲踢到咁已經好尾機
仲要夾得兩個月

其實ag都試過咁

其實啲傳媒係咁吹賣丹，甚至同鈀換返屁係想點
半主力，開季頭幾場carry，打吡有助攻，又後生，點會賣
你話用賣馬琴就真係大機會

AV ig story

沙維呢個年紀都未係主力 佢再進步落去點都有沙維7-8成

呢條友仲夾得快過當年25

咁快就吹奏有啲驚
踢完一季先算啦

我改一改名做 ArthurMelo(虛火) 佢勁過沙維再打到40歲都得啦

都唔同位置

new po lm

估唔到最後盧蛇到最後都敵唔過華狗

証明 狗 > 蛇

啱啱先發現到有條咁嘅片

反蝗大將軍

佢加盟垃圾巴就係為左打吾皇

如果真係干地接手咪間接搞到世三未必想去賤種
即係全力追影子

基本上吾皇係西甲搞到今時今日咁
係因為VAR+牙朗走+拖舟走
但出面班朗迷剩係放大晒牙朗個part

仆街d講句
冇VAR既話今日隊巴連頭三都未必有

可能包皮呢

老實講我真係幾鐘意25 唔想睇到佢倒戈俾人boo

吹撚到牙朗超人咁撚樣 笑4唔笑4

世盃哥陣
摩迪 varane吹撚到世一 依加=垃圾
utt 拉仔堆巴塞兵比人踩到地底泥拕衰家 依加=小花好隊友

食屎啦卻奧斯打IKEA絕殺打哂飛機話球王級添

如果丹直接換25返嚟，又真喺抵玩

朗迷好笑，為咗個獎係咁咬摩迪，話哂都C朗前隊友吖，食相難睇到

丹+100m

原來除咗我仲有人迷25

淨係上場華拉尼嗰下比著上年一定唔會吹啦
根本牙朗同拖舟都知有VAR隊波同自己都會現哂型
牙朗D插水有VAR睇既話對家食少好多冤枉牌/12碼

摩迪=牙基
朗迷=販民

咁樣會唔會易明D

開始迷巴就係因為msn

唔係迷佢
只係念在佢係夢4功臣之一
君子斷交不出惡言
佢夠膽可以試下將來PSG打巴塞入波慶祝/去賤種
唔止豬頭
成隻燒豬車埋去都仲得

古華特(老豆)去左支那睇打比

電話仲有啲25wallpaper

internet explorer?

佢一剷陸軍裝就勁好撚多

屌你老尾malcom條女好正

甘串

VAR真係德政黎
冇VAR巴隨時冇左2分+一個12m
而吾皇就反而可以拎多1分
近d黎講，剩係球12m，even有畀冇畀
畀著1年前都應該可以開十幾個po
冇12擴大比數，前晚輸個隊隨時係垃圾巴

不過衰d講句
牙朗係度既話
個1球都未必有

其實仲有好多漏動 球證唔想睇都冇用
仲有好似剩係禁區先會睇 ？

炒左盧sir真係大獲 之後皇狗場場實上哂身

屌拿星 兩個月就逼到教練走
卡吐好撚強

老實講
隔離拉狗發生咩
一個夏天過後
又變球霸 落場又廢

國家隊球隊雙隊長
老臣子+更衣室走左mkt球王
佩狗有大事都會搵佢傾下

12m/疑似越位/過白界/紅牌
呢d冇得唔睇喇

又邐起對貝迪斯同華倫嗰2球

隻盧蛇應該同大球會永別喇
返十幾年得安76同摩狗比蝗炒完仲有大會offer

清朝佬：我話no goal就no goal

肥賓都唔差呀帶找卡數上返後英超
成日覺得佢係蠢在搵d摩狗教過既隊黎教
班友比摩狗教過點會睇得起你
反而拿坡里找卡數呢啲摩狗冇教過就唔會有人反佢

可能真係有VAR盧sir先走得咁快
對西維爾摩迪入個球越位
華拉尼手球
Asensio對Levante入個球又越位
無VAR可能盧sir可以堅持多一陣

西政府迫走牙朗
西足總迫害吾皇
可恥

歐聯未有var

r連有VAR
av根本唔洗加垃圾巴

希望典韋可以多啲出場機會，佢啲跑動同coverage好正

你呢句咩意思
係咪想講疤狗靠黑哨先贏到

洗鬼黑
垃圾疤講緊既係抽到好籤都贏唔到

上上籤

對羅馬都嬴唔能到 就咪再提R聯啦

都炒左佢老未啦 打住飛機先啦
佢上身連贏 只要疤狗打好自己就得 成7分優勢

Tata去左邊

TATA之後都教到阿根廷

岩岩Check返
人地依家都叫教緊美職仲要東岸第2

仲有次循環呢
好似未試過2場都係炒
通常一場炒第2場就和

半年後嘅事 就算佢地發癲都未必可以咁耐
隨時佢地又低潮過 又可能我地自爆
就好似季初我地冇冇諗過可以炒9佢地51

所以最重要係做好自己，唔好唔記得之前三場失7分

隊長官威！拉莫斯點醒新帥：我哋呢班球員贏盡所有大賽

講少兩句係咪會死🤣🤣🤣🤣🤣🤣

球霸拉莫斯🙇🏽‍♂️🙇🏽‍♂️🙇🏽‍♂️

我地白白鐵血隊長教教練做嘢，係咪唔俾吖？

干蛇返意甲教好過去教班大帝啦

沙維呢個年紀一樣係正選
仲正選左好耐啦
只係無乜特別出色咁解
又或者係嗰期大家對中場嘅迷思都係大黑肉腸先勁 playmaking 係唔應該出現喺中場中或以後嘅位置啦

你真係無見過十幾年前銀河艦隊崩潰嗰期瘋狂換帥嘅日子

唯一一個3場血洗都呀足

Tata下一站應該去墨仔聯賽教波

其實佢教阿根廷真心唔錯

睇下換邊個上場la

三年前肥賓果時都似係咁, 不過拖舟上任救左成個球會

干地蛇應該唔會咁笨柒上賊船掛
白白馬佳田而家咁撚樣
一係好有膽識一係傻撚左先會上馬

都好難有第個拖舟

嗰陣冇依家咁速食一定要踢幾場就成才
比著今日先升沙白上a飛就算唔出醜都會比人話冇貨交冇料踢巴塞

智利2年都頂撚住左

干地個cv本身唔差
接手挑戰下
成功就更上一層樓
衰左都唔會好大影響
好似肥安咁

Sampaoli都算
連Pizzi都拎到（btw呢條友都踢過巴塞)
真係唔好話馬天奴唔邪 連拎三屆美洲盃亞軍（2011巴拉圭）

佢個格應該同拉莫狗嗰啲可以三日唔埋兩日就開一次片
同埋佢地個肉酸主席好似唔係好頂得佢順 話傾唔掂數
都似係蘇拿利頂到季尾

干地不嬲鐘意挑戰難度
救返祖同車

唔係真係賣niggar啊 雖然鳩下鳩下但好多神來之筆wo
咁快就放棄?咁有潛力

老人隊 大巴都拍唔起啦

係, 同我地好難有第個哥帥一樣

而家比人話無料個堆有邊個唔係比足1 2年時間佢
羅白算好tim 只係上限就係咁 唔會去到影帝級別 更遑論沙白

其實 都算係年少成才 v92第一次教巴塞已經升佢上去有正選踢 頂走哥迪奧拿先二十出頭 只係無法比加斯嗰啲咁誇張

又其實嗰陣對佢評價唔高係關乎巴塞成績差嘅事多過佢自身踢得唔好

今晚中六合彩頭獎 抽一個請食m記
6 15 18 26 35 40

蛆係佢母會 有感情 幾有危難佢都實義無反顧

轟仔就玩完政治迫走奴奴但個底係英超冠軍
仲要佢開頭都係撚唔掂
係輸比阿仙奴之後無撚啦啦打起左三中堅
前面隻沙皮狗又唔渣流灘

白白連個識入波嘅都走鳩埋

中個頭獎都咁撚孤寒

最大獲係無後備 + 球員贏左咁多其實已經無鬥心

暗示賓周會重生

突破足球理論 請Sampaoli帶埋D契仔去皇馬 雪鳩晒D最高人工 歐聯4連霸不遠矣

美沙入蝗，西甲挑贏美斯，返阿根廷帶領國家隊打美洲盃同世界盃

賣拿華斯卡斯拿雪25古入卡巴尼路

卡巴尼路踢D飛機盃嗰時真係幾勁

理性討論

冇美斯之後嘅巴塞暫時兩場硬仗都過到關

大家滿唔滿意華狗表現

講明先我就好撚憎佢 尤其是佢唔俾Malcom機會

65分
揾到冇美斯既打法+用細佬做奇兵值得讚
但3場入面國米蝗狗實力有限
打老西場面失控到要達仔爆seed先有3分

唔換拉子 唔比正選AV

Malcom will start against Cultural on Wednesday and he is expected to take his opportunity and step forward. [Diario Sport]

華dee：fake news.

咁都唔滿意只可以話本身就係hater
我忍慣左雲膠 基本上覺得華dee呢啲算係好

Malcom個處境唔可能入曬佢數其實
而且佢本身咩級數都係半個未知數
雖然踢法甲已經證明左自己有啲實力
國王盃出來踢下可能真係可以fight下嘅

打西乙b都唔出咩，7個A隊主力放假，3個養傷，羅白做隊長帶領生力軍出陣啦，起碼A隊冇抖嗰啲都要出，大致會咁：

丹 埃 馬/細佬
牙吐/DSo 維/森柏 羅
米蘭達 朗 B中堅 杯麵
施

真 但係仲係換人唔夠爽快

講真, 係舊年某幾場太柒
(其實印象中三線好似只係輸三場?)

我就再觀望下先, 要踢到夢三msn 咁有霸氣就好難ga la, 睇下到季中點樣先算

輸3場
其中2場柒到咩功勞都冇晒

好同意呢句

上季輸比利雲特
輸比羅馬
仲有輸邊場 國王盃？

認真佢係衰少輪換 遲換人
青訓冇得怪佢 一隊陣容太多人
佢上年黎都想減人數 但你知巴啲高層好難清水貨
係今季先清左啲 但又入返啲人 陣容都係冇縮到
如果賤種唔係三連 佢帶到上年咁起碼有85分

愛記 國王盃

yes, 輸愛斯賓奴 1 0, 全季首敗

係
首回合作客輸愛斯賓奴

熱身都要時間 上場個換人已經算做得好左好多
唔係打機
唔係下下六十分鐘就換先叫叻仔

要講柒 安76一樣試過比拉科兩回合一樣咁反cup 下一年決賽仲要三比三
唔可能永遠執住嗰一兩場屌 要睇佢有無再改善空間
哥狗都會比人炒啦

其實利雲特嗰場我又覺得好小事
係羅馬嗰場扣分啫

斷左纜無得畀巴迷打飛機好大件事ga

我覺得你見到白馬換機師入嚟都應該知係想打快
應該早少少換杯麵入嚟
雖然佢做咗呢個決定都已經幾抵讚

仲要尾二定尾三果場黎斷畀下遊好on9

其實佢果個靚調動黎, 換完之後個場面即刻穩定左

古仔第一次喺巴戴帽但要輸，你話慘唔慘

Cls又羅又麵 想chur死d右閘？

寧願入少幾球換取永續盧柏迪古

橙
走讀生生活如何

華dee：想我出malcom？？除非連埃及仔都傷埋啦

希望賤種證明盧蛇是無辜的

Day day 8 半5l2

搵干蛇返黎3中堅打柒你地

想睇中場
Pubg alena Samper(垃圾)

真係請干地就好睇了

對住白白田有得炒梗係炒左先啦

跟住賴撚哂落Mina度
利申呢度唔講應唔應該賣佢

事實佢轉身係好慢 得個高字 巴又唔會玩高空轟炸 得物無所用

睇佢上唔上到高柏尼 保定level

Ousmane Dembélé is not for sale. Barcelona remain confident in the France forward and the chances of him leaving in January are slim. [sport]

咪撚賣呀屌

Sport真係好鍾意拎丹丹作故仔

依加賣60m都唔知有冇
大雄有冇咁on9

傳比利時教練馬天尼斯/肥普/干地都有機會教賤種

全部都鳩既

西甲好似規定兩個星期要定主教練
好快會知

25點會走

鈀打死都唔會同疤做生意
要挖只會出違約金

肥普教賤種會好大濟

有幾大劑

邊個會咁on9季中辭職去教第隊

日日都話賣 Cls

又學到野

水貨邊個接，又貴又高人高

巴黎都日日賣尼馬
尼高高華個帥位日日都不穩

So lun rich

見到你個名就諗起金庸

唔知你點搵野 我一搵就有

笑你弱智🤣🤣🤣

btw俾你搞到我心思思想買件玩下

呢兩件好似幾正

今晚場閪波有無人睇？
想睇malcom av arthur 但係好怕較完鬧鐘起身先發現華dee又出膠陣

聽日喎

冇
等豬啦

醉咗睇錯

4:30點睇啊

早少少訓睇完返工返學

之前睇阿根廷都尚算見到小花一面
仲有馬斯

馬斯

吊你又串

笑到仆街無啦啦話請加度素

請呢個我切柒都得

In the last seven games with Barça, Coutinho scored four goals and all were the first goal of the game.

我利唔賣垃圾

件衫有埋名

冇左勁多細Number

想睇
前面丹 埃 細佬
馬後備真核

c朗隨後談到自己的轉會：“在我這個年齡，沒有球員能以1億歐元的轉會費，從豪門轉投另一家豪門。很多球員在這年紀已經去了中國、阿聯酋或者印度，他們並沒有保持高水平。我並不是說自己選擇更好，但我會說自己與眾不同，這也正是我為何能保持頂級水准12年的原因所在。沒人願意自己的時代被終結，我現在已經並且將永遠被留在歷史中，這是我應得的，我的成就是最好的證明。年齡只是個數字，我在球場上還能感受到同樣的樂趣，還能繼續保持最佳狀態。”

俾馬琴正選一次啦

佢唔肯幫華dee含

Suárez moves into Barça's Top 5 goalscorers of all-time after El Clasico hat-trick

Only four players have scored more for Barcelona than Suarez. They are: Messi (564), Cesar (232), Kubala (194) and Samitier (184).

564 WTF

想睇但04：30

係咪唔會再俾人破

睇完天光good

尋晚開fifa嚟玩，發現巴啲人全部箭嘴向上，達、小明、古都升到9字頭

咪jer

Funson reported

屌 原來爆po 掛住打機無來lm

Fifa TOS

三個蘇9

冰度有得買

貴到仆街

出黎做野都唔撚買啦多個心口字貴咁多

malcom出到5分鐘當嬴

85分鐘準備入替
但場上猜密契波到完場冇出界冇犯規

DSO出到5分鐘當嬴

Michael Laudrup turned down Real Madrid coaching job offer
"He loves Madrid, but now's not the right moment"

點解疤仲會有人當佢係legend

已買

寫信叫大雄DEL片囉

安蛇轉會後公開串鳩賤種添
咁依家國家隊班賤種係咪又要退隊抗議

講得出love madrid仲點當佢legend呀

"He loves Madrid, but now's not the right moment"

第三身講昸既野又屈係佢自己講
依家係賤種搵佢佢唔做
之前夠傳佢接手巴塞啦你有冇屌過
講句野都玻璃到咁

有買

Breaking 📰 [MD] | Malcolm spoke to Valverde and asked to sell him in January if he is not integrated into team and some game time.

華dee:使撚你講

希望今晚馬琴大殺四方

華dee：不了，唔賣亦唔用is my教波方針

法國你成日老屈華dee

華dee不知幾撚鍾意賣人
之前先投訴squad太多人

話說吾皇今日國王盃要去非洲作客
搵隊西乙B出氣

Melilla (/məˈliːjə/ mə-LEE-yə; Spanish: [meˈliʎa]; Arabic: مليلية‎, Maliliyyah; Tarifit: ⵎⵔⵉⵜⵛ, Mřitc‎) is a Spanish autonomous city located on the north coast of Africa, sharing a border with Morocco, with an area of 12.3 km2 (4.7 sq mi).

屌你喺摩洛哥

頭先喺公海見啲9up

突然醒起原來美斯係有踢迪高場testimonial match

仲有美斯恰鳩對面班老坑嘅片段

華dee：氣已出，賣番俾羅馬

公道啲講
華狗有進步既
換住上年既佢 比賤種壓住果十五分鐘
佢一定換晒啲防守球員出黎
今年唔係仲要轉個更進取既陣
輪換果排係咁失分比人屌都冇縮
雖然效果唔好 希望越黎越進步

正正就係對羅馬嗰場 半場1:0 換AG出嚟都唔換nigga，嗰一刻已經呢場大撚鑊

記錯，好似係2:0先換AG

換semedo擺明係加強防守啦
係誤打誤撞68又打得好姐

下面張嗰陣個個打哂J

咁杯麵本身都攻得既
佢都差D入到球啦

Semedo呢啲係針對性換人壓返住對手邊路
而羅拔圖不嬲邊路進攻都有才能架啦

Me =帶刀侍衛

68打下半場隻防反係幾好
如果係上半場果種陣地戰
應該9成同rafinha一樣無作為

會然=on9

拉芬拿出來駁下腳 迫下波已經夠用 唔明點解仲有人批評

今天拜仁官方公佈了這位西班牙國腳的傷情。經診斷，堤亞高右腳踝韌帶撕裂，他將缺席接下來幾周的比賽。

又傷

大佬

一次反擊交到離哂譜 一次帶甩波比人半單刀
點都唔係打得好啦 駁下腳個個都得使乜出佢

btw華dee今次正常時間有正常換人 已經病母感安慰

老實講 疤場場都有一段時間比人壓到西咁點算
下半場一開波個勢去哂蝗到好彩前面廢
出到歐聯對利鏝哥啲好撚危

btw有冇人覺得so9 messi唔可以同時出
兩個都老 跑得少 一齊出防守好大壓力

古+SO9+messi
打反擊搵邊個好

美隊復操

主要係有美斯人地就縮到好後
細佬 古 咬都唔快

so9同美斯friend到坐埋同一架車

但美斯個肥仔唔同車既

唔係話斷3個禮拜咩?

下半場體力不繼多左犯錯係應該要換
但至少上半場唔覺得佢有咩唔好

復操姐
想出最快要等到下體

今晚無malcom就飛過去西班牙屌柒華dee個屎忽

後備落場5分鐘 拖下時間

打個d成場都比人壓到西咁啦

今晚係咪冇台會播
Bein Sports都冇？

試下上reddit搵link

今晚4:30咁早都唔睇就係假疤

有冇啲唔使sopcast/acestream

有睇=真巴
聽日返1130

睇日返10 7點起身

Fake bar?

早場都唔睇 一定係假疤

班友朝早4:30踢波咁癲

Po霸大考驗

平時r連仲癲啦

早起的鳥兒有po開

仲有班球迷都係
個個第二朝唔洗返工返學

啲日職 韓狗係返工時間踢仲癲啦

逢星期四都會多咗人請sl

可以一路扮工一路睇

依家應該忙緊同條女打switch

個個一味靠屈
明明碎油先係佢funson

Reddit嗰啲好多都唔使

呢隊巴真係唔係個個都做到駁腳

咁都要開jackto

換返ac嗱？

收爺喇嗰日打ps4你先話你係牙耿funson

唔開點知邊啲係假疤？

今晚不了

今晚做硬假疤

真

場波西到狗會都冇開賭

成班假疤痕

打啱字先啦

我飲醉咗

回錯sor9

屌你老母賭狗

好惡

幾時出來啤啤佢

豬啲惺dee

飲開嘉士伯 呢排試緊vodka whisky

伏特加好烈

飲威好過飲啤啦

平日飲開啤 唔通日日隊威咩

隊 威呢啲係咁意飲兩啖嘅啫

試過幾杯 真係頂唔到

渣ga

係唔啱味定酒力渣先？
前者就可能你買啲太yap嘅威，後者就幫你唔到

有無真巴今晚幫我計malcom出到幾分鐘

聽日自己check返啲資料咪知

Malcom on Instagram "About the news that came out here in Spain, I want to clarify this: I came to Barcelona with many objectives, and those who know me know that I am a very determined person.

I'm very happy with my development with every passing day. My objective is to make my dreams come true.

My family is also adapting very well to the city.

Anyway, I'll continue fighting for everything I desire in my career.

#ViscaBarca"

Malcom
想睇 dembele malcom同場

依家啲喉舌連球員都傷害

有兩則新聞
一.美斯可能提前復出踢國米
二.美斯前幾日同華狗傾過malcom

丹上年新黎都起碼有得出下
malcom真係出都冇得出咁濟
熱身賽個幾場冇睇live
搞到而家都未睇過佢踢巴塞波

美斯打翼位係時候要培育下接班人啦 係時候買美沙返黎

今晚預備好4點半點名
唔睇=假疤

先點名得唔得

今晚有malcom最後一次為巴塞上陣

識波 組美沙 美斯 Pavon 三巨頭

pavon好似同美斯幾fd.

Pavon 係可造之材 meza 就

Meza年紀都唔細啦屌 26都未來過歐洲好打有限

Pavon先96年又起碼跑得快先

假疤同大家講聲晚安
4點半比狗睇

醒撚左

開波之前睇下阿仙奴打聯賽盃先

愛蛇竟然出左Pleguezuelo打中堅

佢同Fabregas Merida Bellerin JonToral 一樣都係喺La Masia挖過去

同埋巴B有條友叫McGuane就反而喺阿仙奴上季霸氣盃入過名單

Cillissen
Semedo
Denis
Dembele
Malcom
Samper
Munir
Vidal
Miranda
Cuenca
Chumi

即係
Cillissen
Semedo Chumi Cuenca Miranda
Vidal Samper Denis
Malcom Munir Dembele

後防三隻巴B仔

有Malcom

DSo?

美沙好明顯係wc證明左自己

DSO隊長

希望malcom比d表現華dee睇

杯麵垃圾

杯面係咪輕敵 hea撚到咁

malcom好似未解凍

華dee唔滿意邊個

後防仲性感過平時幾倍

對面隨時搓得好過我地

中後場好似得vidal一個踢緊波

對面仲有威脅過賤種

對面白衫白褲唔係賤種黎？

samper 又傷

真係好灰 難得有得落場踢

賤種啱啱先炒完人4:0

前場有冇成功搓過5腳

我更正 成隊好似得vidal一個踢緊波

施利臣比人雷左幾多次

屌你丹蘇比人雪到好似唔識踢波咁

唔計施利臣 佢一直都唔錯

訓過龍

Samper

係咁傳失波 雪到硬晒

成個上半場都唔知睇緊d咩

屌你老母臭閪

成班冇撚資格豆人土 死垃圾

但Alena入替Samper好似隊波操作個circulation都好左

對面隊西乙B黎講啲技術同配合都唔曳 仲好狼死下

D蘇走得，控傳都廢，仲揹隊長臂章
馬琴我當你雪得耐過頭，丹/杯麵/埃係度做乜鳩？
森柏好慘，感覺等唔到佢接影帝了
上半場得維度同施做緊嘢
艾蘭拿要再觀望下

Malcom 後半段好左好多啦 有返些少比賽感覺

其實要諗下呢隊巴塞後防大部分都係西乙B仔 同對面同級數 而前面半隊人都係久疏戰陣無乜fitness
仲要作客
真係唔使亦唔好咁高要求住

要出局了

著起件波衫就係巴，要求一定高個喎

對面個領隊好後生 先34歲

邊有得咁講
仲有呢啲波擺明就係比啲細嘅同後備熱下身
有表現係好 無乜表現當操下

呢場就算唔撚掂 用返同一班友返主場咪一樣炒

Bein個講波佬話佢本身係it狗嚟

0射門

Alena仲廢過samper

Puig仲勁過alena

Malcom波都無掂

啲斷波多到好似街場咁

Alena呢下型

丹個樣

丹

射到咁...

成場都唔知丹做緊咩

似黎玩咁

唔知做乜
成隊波都無配合
比左是但一個就鳩爆 斷

街場打法

屌你dso比malcom咪得囉

終於知點解唔用malcom

Lenglet 幾好

我施
對面係咁抽筋好撚煩

施留係到真係大哂

勁撚到

前面三個成日控得好差

咁達仔的確強啲

對面隊下下拉玩撚哂啦

下下攻都比人拉 點玩
之後就得閒就坐低抽筋 on99

冇得睇puig

咁既表現都打到79分鐘真係大開眼界

屌你老母下下攻都隻落黎

華dee係唔係俾球證話佢投訴

我係教練都嬲啦對面踢人多過踢波

我覺得丹仲差

Munir垃圾

Set得靚 射得柒

對面真係狗閪隊黎

Lenglet 1-0

用盡辦法整停你個進攻 又扯又拉又落腳

Lenglet

講真 嚴啲對面踢少兩件

嚴啲個隊長紅左十世啦

好撚憎呢啲隊
懶係熱血咁
你下下靠拉人踢人整停人進攻
得閒就訓低抽筋拖時間
都唔撚係踢波

華帥又贏

你以為換lenglet係防守策略？

其實係進攻

lenglet >>>>>>>>>pk

終於紅 紅完仲鬧球證

對面打摔交

抵啦屌你老味

下半場都唔知有無試過唔吹停咁踢5分鐘
一進攻就拉下你 得閒就落腳 痴撚線
射完一下波就抽筋

Dembele真係有料 多啲配合同心態好啲就好
但malcom無得踢真係正常 dso又係後備料都忟忟地

抵撚死 對面有幾多犯

D so

Mom會唔會係施利臣

丹過人真係好掂 不過係差在過完人之後傳波個下
幾次見佢過完兩個 但之後傳唔到出去

d so潛力係有
但係一直唔上唔落

丹 我仲係好質疑

malcom要再比多d時間

我朗

俾哂機會啦

Malcom未融入到啫 比啲時間ok既我諗

Chumi表現還好 無咩錯 但對面都無咩進攻
Alena護球不錯
Malcom零作用 買黎唔知做咩
Dembele一定有佢既作用 突破好強 助攻又有
Dso左邊空都要死推中間射波唔知做乜鳩 後備料都不如
Miranda正正常常 助攻都少

好多次都傳唔到 但佢會傳都係岩 好過自己死去
同人地真係幾多人封你傳波線

Dso咁樣借出去仲好
升又升唔到
場場都無得踢
有得踢又無態

傳失波果球講架 之後幾好

牙朗越打越有

Dso賣就差唔多啦
艾法點睇都好過佢

vidal + alena + arthur 幾好

Denis最後呢腳笑左

其實以一班無乜比賽節奏嘅波來講
真係無咩話太差

Lenglet場場咁多死球攻門係要整返野架啦

Alena係咪長高左好多？
佢推進同比波都有一手 絕對可以比多啲機會
上面仲話佢差過Samper都唔知你係咪講真
雖然係交失左球比人狂推 但整體運轉有活力過上半場啦

Denis唔係踢得好差啫
係交啲波大貪左些少

今場咪同Malcom一樣衰心急

呢啲描述點解我諗起某期魚拉突

交失波先講佢衰過samper姐
講完佢先好左好多
咁都del唔到comment 仲想點

咪就係唔應該睇嗰一下半下就咁快判斷

不過我都係打撚完先睇到你覆

唉 Samper坐係場邊喊咗

好橙

見佢踢踢下無撚啦啦又坐低
愁眉苦面咁
就知又仆街了

唉 佢呢啲不如索性盡早讀個教練牌好過
仲點踢職業波都成問題

好似冇人講Munir

係咪賣得

一場定生死系列又黎

lenglet真心唔錯

嘩屌

吾皇大炒北非西乙b 4粒

咁都唔差
都唔知佢做過乜，傳又唔得、一逼又甩、單刀又失

點解會去北非

未睇比數淨係睇呢版留言仲以為輸左tim

個頭好似係西班牙殖民地

西班牙足總迫害

拉斯彭馬斯仲遠啦

malcom 雪鳩左2、3個月 好撚心就唔好咁高要求啦

你班友講到咁，想睇返尋晚全場

D SO唔係
成班都痴閪殼
講到失波就死咁

DSo睇咗幾季啦清，根本唔係一場半場問題

後生留係巴塞真係等死 留名一個都打唔起 成班平平庸庸 又無得落場練 咁就一世

班撚屌眼角高
要班第一次正選今季第一次有份踢既人踢到平時嗰隊咁
又唔諗下D B隊仔平時踢成點咩水準
A隊除左丹同杯之外有幾多時間上陣

咁D SO今季上陣過幾多場

想講嘅係佢個case同馬琴真係唔同，馬琴今季先加盟同踢西甲，應該慢慢觀望，但DSo已經觀望咗幾季，實力係點已經好清楚

屌

仲有下體呢

睇完精華 覺得巴塞要不是有呢兩個龍 真係甚麼也不是

唔咩同姐
D SO今季上陣過幾多場你又唔撚答
咁你不如講下一個由開始到依家一直冇機會既球員突然正選應該要踢成點你先收貨啦

呢d閪波比佢贏到實心雄令更多隊受害
挫柒佢銳氣就岩

清唔使咁勞氣，我諗呢度唔少手足都望球員成才，我亦好同意你話唔好一場定論。啱啱開始睇DSo都覺得佢有技術可以培養，但睇咗幾季佢嘅表現又有乜長進？佢個case真係唔係冇俾機會，佢上幾季都有好多機會啦，但都要靠佢自己把握，尋日場波除咗係咁失同死推之外，真係唔太記得佢做過乜。

之前已經去過老西柒潛啦都有唔錯表現
佢地果嗰期出黎D後生其實好撚慘
上黎A隊既時候中場沙拉影白
中堅老鼠屎馬斯仲未跌
前面MSN
就算上到黎都冇可能即時鬥得過班鐵膽
隊波怕輸時更加冇可能比到時間佢地
結果返到黎都係冇咩機會
唔止D SO
其實埃及都係咁

訓左冇睇
華dee靠牙朗絕殺西乙
勁能到

西丙黎架

西乙b
西丙係第4組别

牙朗頭槌尾到

咁佢同拉又唔同類型

dso仲有乜好拗姐
幾多季喇已經
三季喇屌
一係射飛機 一係死推爛推衝向敵人
我完全唔驚佢之後會大大巴車落我到
因為根本冇可能

如果佢係黃潛踢得好既
咪又係唔岩巴風格囉
唔係話趕佢走
只係踢唔起無謂一齊浪費時間
始終佢都係巴青訓又後生
想見到佢係其他隊發揮到自己實力
好似pako咁

佢唔係青訓
Dso同ag咪一鳩樣 一個啲人係咁屌一個係咁保

係咩
我見佢咁後生巴b升上黎
以為係青訓

arthur公海條球王片真係好型

希望佢快啲習得killer pass技能

Melilla係西班牙海外領土 不過其實就唔係好遠 喺摩洛哥個海岸嘅

Alena向前推進嘅能力好似仲高 希望呢個係高大左腳版老白

然而尋日佢除左臨尾個單刀射斜之外
我唔覺得佢有波就交失 係向前比啲波太急
相反過人搏犯規拉邊呢啲位其實做得唔錯
絕對唔係你講得咁廢

雖然對手只係西乙B仔
反映唔到啲乜
而佢亦都只係今季第一次出場
狀態好極有限

當然我同意佢唔啱踢 呢度亦無乜佢嘅機會
但佢尋晚絕對唔曳
唔係Ray Hudson都唔會讚佢

練緊練緊

Arthur真係有料到

出面公海既人咁樣燈法應該會練得仲快

年經 點解仲有人覺得dso係青訓
佢 哈利仔 marlon 艾拿c 都係買返黎

你個新名

希望有用

施利臣去大部分歐聯隊都有正選，後備席有佢真係我地嘅福氣

如果打聯賽可以俾佢出下就好

睇黎又要睇返sold9

大家咁睇好me
唔練lu

🥺🥺

嚴格d講，艾巴都唔係

Cls見倒個po講美斯斷手都要上中國綜藝寫書法

梅西上中國節目[梅西來了]即席表演中國書法

題外話
icardi最近6射5入

同主席一樣
放假去中國

牙朗啲gif笑到仆街

so9:icardi是巴塞最後一塊拼圖 我不怕與他競爭

巴啲前鋒要射術 二傳 配合 技術好
我諗依家得廢明奴最岩接佢

費明奴真係不了

笑撚4

無feel

垃圾.gif

Both Kylian Mbappé & Adrien Rabiot were meant to start for PSG in the Le Classique vs Marseille...

They turned up late as they were watching El Clasico, so both were benched.

真心唔識欣賞佢，佢隻打法真係好九十年代

唔信，對d垃圾隊休息下啫，d報紙又吹。
真心覺得職業球員應該好少睇波

但有片影到保方係開場前安慰包皮
同埋報紙好似計過上半場完既時間同佢地要集合既時間係一樣
最好笑係一個傳去皇一個傳去巴

老母捧盃個陣帶埋佢影相

佢咁後生踢巴B
仲要西班牙仔
係好易令人誤會嘅

下
比人影到麥巴比開波前比保方訓話喎

呢啲消息係真都唔奇
馬賽都垃圾隊你真係當法甲係Farmer league

事實真係農夫聯

PSG喺法甲再橫掃
對住馬賽都唔敢托大到唔出正選啦

嗰日正選擺隻卓普慕廷出來都奇撚怪啦

包皮一出就贏

傻閪嚟

有睇過呢幾場就會明點解arthur咁重要
季初條中前場係好撚豪華 又新msn又古仔拉仔 但會見到成日進退失據同左路撞曬車 古仔打中場壓太上同丹撞車又protect唔到中場 企位好迷惘 影拉兩人中場薄過張紙

Arthur上位之後 古仔打翼可以任意上前 阿花中場hold波又迫搶下令拉唔洗成日逗後 可以後上幫下手 見佢近排都有d靚遠射睇下 影唔洗講 多左個人接應令佢轉守為攻更順

就咁睇arthur都係駁腳同hold ball多 好似冇乜用 但成隊波smooth左好撚多 激活曬其他球員 成條中場勁撚到

唔買中堅都幾難頂

拉仔

哇 點解塊面爛晒

痛到咁都笑

笑得出姐係冇事
下場照90mins

巴區多假膠

一陣傷埋牙朗就好笑

公溝啲人撚知咩

懷念中超球王

但arthur好明顯要改善係體力問題 好多人會話佢有埋放kill pass就尾機 但佢唔操下體力 真係幾勁都冇用 下下60分鐘就換
明顯地佢60分鐘左右就體力下降 holdball傳波都會差左 thats why wadee唔換拉影走 呢兩個起碼就算冇氣都靠經驗搭救
佢一日冇打足全場嘅體力 一日都唔可能成為中場keyman
係巴甲冇咁體力化佢都頂到 黎到西甲一定要練下

咁點解AV次次踢得10分鐘

丹踢右翼出身 但係喺巴踢過幾多次右？

其實如果要搵個人頂阿蘇 應該要有個靈活既 意識強既 組織力高既 其實廢明奴好似真係幾啱 又係利記

痢手足cap緊圖了

Messi may be fit for Barça’s game against Inter at The San Siro. [sport]

唔好喇掛 抖完先出好過
橫掂9成出線

卡雲尼同咬輪流出都得既
但又係老野

咪撚癲啦卡雲尼

邊到整個卡雲尼出黎 咁老買黎冇用啦 反而我諗緊耶穌仔有冇可能啱巴塞

Btw 美斯係咪搞緊想尼馬番黎 佢番黎丹就一定走了 依家都已經傳緊丹走

有咩問題
靈活過咬 二傳勁 做到g點 快過咬 走位勁
射術同依家既咬差不多 又想走
不過現實唔會簽啦

你無睇PSG? 簽卡雲尼 不如簽音樂比利 伊卡迪 kane 依D當打既咪仲好

咁又真係冇睇 對上係世界盃
不過佢唔係比包皮 259排咩
出到聲想返意假

美斯點搞 球會有無錢先 係咪真係又要洗一大筆錢谷落去攻擊線到先

現實係卡雲尼真係好廢 射術係無 走位又走埋去撞鳩自己隊友

丹應該都賣到下錢掛

好撚神經刀囉 有時入D波鬼咁靚 有時就單刀都炒

買到咁貴 家陣賣好蝕

尼馬同丹比利都係日日轉會架啦

jesus無哂初初去鏝個陣既feel
而家佢埋門同so9差唔多
相信大家會屌到佢飛天

A米想借dso 借你老母
係就買 意甲次次租完都唔撚要
放比人個價又叫到鬼死咁高

依加賣丹我驚半價7000萬都無人接貨

7000萬肯定有囉

Deulofeu: "I said I will not come back to Barcelona. We tried two times and if on those two occasions it didn't work, I don't want to try a third time. It's too hard."

Deulofeu: "I'm a former Barcelona player but maybe my style is more similar style to that of a Real Madrid or Manchester City player."

Gerard Deulofeu: "Comparisons with Messi? That was difficult. When I was young it was terrible, every day in the media you are the 'new Messi' and that's not good for a young player." [watford observer]

其實屌老虎都幾慘，掛住「新美斯」個朵真喺有影響

其實我幾鍾意佢
佢ig po佢喺Watford 入嗰球快到癲

公海繼續踩Arthur就啱

咁我係廢嘅

其實佢啱打簡單波

其實而家巴嗰啲波都唔算好複雜

屌老虎做開核心 係青年軍 b隊超晒班
習慣自己一個就搞掂
上到a隊要配合返啲大佬 對果啲人成熟好多 mark佢都易左 係巴仲要咁大競爭 係難啲比佢成長

超條撚咩
上年打u21都無料到

邊間會出七千萬買隻快翼

除咗錦龍別無他選

又係時玩下fm19

買偽9感覺唔係太啱用

除左音樂比利 其他正前根本未夠料話係top

KANE?

feel到佢扯到盡好早殘 同埋陣地戰唔掂

so9都算 claim似係俾熱狗同英奴吹大左
佢果種技術根本唔夠細膩

打陣地廢七成武功 而且佢First touch控得衰
次次要彈離身修正

佢動作幅度都幾大 無論拎波 轉身 過人等等 總係無牙朗利雲果種典型歐洲球員既靈巧

我其實一直都有分析佢踢唔起既原因
就係佢技術唔夠細破唔到密集
例如短傳唔夠準 上腳個波唔夠痴腳

而且佢有d波係好明顯傳失就傳失啦
就算唔講傳波 佢控波都差啦

柏高first touch好過claim

ching sick ball

華dee俾人讚

識睇緊係睇何蛇

何蛇
得啖笑，你講起我就去咗睇佢講國家打吡，乜9嘢盤古人類、星際鈍胎

其實佢點講波
冇睇過但係見人成日話咩撳廣告 唔係好想幫佢刷views

malcom喺我隊巴都係冇機會上場

今輪聯賽又係西到無得再西既時間
屌你老味

傻仔教練華維迪 4個進攻點 內切入

無計，冬令時間，嚟緊仲咗打貝迪斯都係西時間

又3：45
me唔能睇了898

跟

fake bar

me一直都是real fan

邊個唔睇邊個就係fake bar

fake barx3

Tat今季打成點？

傳撲封都有，全能到仆街

Fake bar proved

全能到仆街=貶義詞

咪屈 我山世四 僅次魔郎ecgo

乜9
明明我記得世一至世廿三都係同一隊波度

史一去咗蛆了

史一=/=世一

因住史一迷入嚟吠

怕咩
佢地頭號目標係世一
我地小花唔玩咩金球獎好耐了

小花驚左史一迷 唔敢玩金球獎了

唔敢挑戰英超都算
連國都唔敢出

小花係男人就去踢羅馬啦=.=

More
Barça's fixtures in November:

• Rayo Vallecano (Away)
• Inter Milan (Away)
• Real Betis (Home)
• Atlético (Away)
• PSV Eindhoven (Away)

四作客

Me想轉名好耐
有無手足想要

保守估計輕鬆贏晒
易食指數⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️

比d咁既對手is...侮辱

malcom 歐聯炸裂登場

李城果場雖然打卡城但都想睇

6同14係咪國王杯專用

missing no.
same as 21

屌你老母華狗

Alena 排先過dso
Malcom 連後備都冇

求仁得仁姐你地話佢2個唔掂嘛

美斯大仔生日

Malcom dropped, is it a message for him?

Valverde: “No, but it is a message for Alena and he is performing very well.”

我地疤菜唔出廢人

next topic=還返馬琴畀人喇

Alena

好撚慘...

有冇人改malcom燈燈佢

一月借走malcom 賣走dso啦
無謂犧牲人同浪費人青春

呢幾年最佳收購會唔會係Authur

條撚樣唔做野

好難差過z丹，但估唔到Malcom做到了💪💪

羅馬依加笑緊

睇定d先啦 睇下佢之外打成點再吹奏
暫時我覺得係拉 當年20m買返黎係勁平

Alena幾promising 呀
值得出來貢下

支持

華狗點會出alena
借啲意唔招malcom姐

唔係話alena之後長跟一隊咩
華dee會用嘅中場得返艾影拉同av
其他打到中場位嘅古細佬羅打曬翼同閘

仲有個唔記得咩名嘅防中又成日傷

依排贏返錢 由400上咗4000

咪撚再賭啦

玩下 唔係賭

竊書，不能算偷

諗緊fm放malcom好家丹好

趁回到本收手啦巴打
拎去捐都無謂益狗會

未回到

FM就梗係慳返
兩個都用 strong hold啦點會放走

如果數到翻去2014 so9當年買翻來msn勁到仆街wo
係依家回回地塘姐

我借走左malcom
第二季比拜買走左

25
達好似都係個排買既

malcom

屁馬去到鈀慘，成日比忍者龜搶fo

個一年既收購既重要排名

1.煙神(頂死吾皇)
2.Lord(吉祥物)
3.華美囝(吸傷王)
4.巴我(神龍)
5.拉囝(靠沙維小白)
6.sold9(回塘)
7.TAT(垃圾)

EiF@EiFSoccer

And the leaks don’t stop there. Der Spiegel is planning multiple videos and articles with 15 other news outlets. One story even has positive doping tests on a MULTIPLE champions league winner. This is about to be INSANE
笑話一則

吸傷王

唔係包皮搶
啲media係都要捧包踩屁

So9 70m買 當年天價 打出咁嘅水準係應份
拉b 20m真係物超所值 諗住佢做過渡變到做左核心之一

有傳20m+malcom 買安

25冇活係包皮影子下 佢係俾傳媒放左係包皮嘅影子到姐
佢當包皮係以前嘅自己 做突破 入攝 自己就可以做美斯

安

我華從未對黑世三死心過

屌 認真咩

都可能係傳媒吹捧，但睇返PSG對馬賽個場
屁馬攻左60分鐘都無波入，但一換包皮就入波
仲要係打反擊包皮屈速入 屁馬當堂比下去

又諗起成魔之路張相

現階段屁>>>>>包 未來唔知
一場賽果反映唔到咩喎

世界杯表現都高下立見

好心你地就咪鬼咁偏見啦 走左出去告鳩巴塞就係屎
麥巴比就真核心
咩六十分鐘搞唔掂換個麥巴比就入
就算無睇法甲
睇三場歐聯都睇得出尼馬重要性仍然高過麥巴比啦

而家個情況係好似MSN咁
美斯係核心 尼馬係副手
巴黎就變左尼馬攻中核心 麥巴比幫佢手
仲要踢得前過尼馬
你地都唔會話尼馬當年緊要過美斯啦

你講傳波 盤球 技術 視野之類 麥巴比有排都未到尼馬個水準

睇下whoscored個分 尼馬仲高分過麥巴比

屁馬係就係碌地
但巴西冇佢玩撚完
包皮代佢打巴西個位唔會做到屁既野
攞馬賽場波有咩意義
咁哩3場冇小花都嬴到
咁小花係咪毒瘤要即賣呀

講偏見食屎都得喇
球霸古契仔呢D甩一兩下就膠下就算
比著埃及細佬呢D一有失誤咪又係比人屌到冇料踢
睇下上場作客D人講咩

無話尼馬唔重要，亦都無話包皮勁過尼馬
我由頭到尾都係講緊包皮呢排搶fo過佢唧
MSN時代，有陣時屁馬都搶fo過美斯(e.g.反勝PSG個場)
不過依家屁馬成日死推死扭，有陣時仲拖慢反擊

就算屁馬墮後做球霸角色
佢依然會想用入球證明自己
唔係邊會用卡雲尼爭波射爭唔贏

最後嗰句肯定唔係
判斷仲合理過以前

死扭爛扭就唔會創造到咁多機會啦
場均3個key pass(1次係through ball) 3.9次dribble

同美斯比都係稍弱
最多係dispossess太多 但用波多呢個好難避免

你話麥巴比搶fo啫
有人係講到麥巴比直頭掩蓋左尼馬嘛

所以咪話你偏見
嗰球擺明係卡雲尼喺後面攝埋來想爭射然後兜腳勾左落尼馬度 你就掉轉來講

美斯踢法就梗係要能傳擅射
創造到大量機會得來 自己突破 入波都得架啦
你就話佢爭功

就算佢踢呢個位係學美斯樣樣做
唔及美斯佢仍然勁過呢個足球世界接近所有其他人

佢踢法好成熟喎我覺得
但就係呢樣我先覺得佢再進步空間唔大
當然佢keep住咁已經可以大殺四方
但又唔知佢維持幾耐

Psg 法甲 12連勝

話撚知你38連勝都冇撚用啦

有人勁過華狗了
tuchel 90 min連換三個

真喺希望佢唔好傷，呢啲屈速打法一傷就收皮

球員表示

球場內：
歐聯：美斯領先，牙朗反cup
金球：美斯領先，牙朗(準備)反cup

球場外：
逃稅：美斯領先，牙朗反cup
洗黑錢：美斯領先，then？

Barça are looking for an inexpensive center-back in January with experience and also that has played in the Champions League. Zenit player Branislav Ivanovic (34) would fit the profile [md]

鳩吹無極限

屌啦
是但搵件老坑咁買基藍馬都得啦

搵陳七(轉型中堅)喇

前熱刺鋒霸 世一中場摩大師老隊友

同到陳七踢波係摩迪嘅榮幸

摩迪遲遲唔加盟港超 就係驚左陳七

巴塞興煲老藕

一樣巴西 一樣右翼

買埋費明奴 稱霸歐冠不遠矣

邊位師兄上電視

華dee仲係未放棄買黑世三

未又係買返黎放後備踢5分鐘

報紙佬9up下啫
我就唔信啦 要右翼是但掉個丹比利去出波都夠啦

古+費+黑世三
最強鋒線出現了

好似話球霸跟隊去國米

東張西望

你？

乜節目來
之前東張西望嗰件疤係牙耿 影衰曬

東張

馬體都幾廢，隊波d人牌頭都唔小野，但總係唔識踢主攻

你慌佢會學垃圾巴咁輸痢根咩

牙保又carry 恒大。 冠軍大戰未完場已經入兩球

佢個陣容無個中鋒開路根本好撚難踢
你話沙皮狗唔識入波咩 起碼佢開山劈石都做得到 無左佢 雞屎文一個唔知可以點 返後拎波又變左最前無人

雞C文應該想走啦

和緊
保保無冠了

自己輸俾雷加 有咩資格話人

3-4 og

保保

唔明點解係咁傳買右閘
依家果兩個都夠做啦
另外華狗真係好撚鐘意啲30歲既老野

報紙佬鍾意

入左球罰波 但都係要失分

屌啦星又比魚拉突反cup

般尼茅夫都係一失左就亂鳩踢維持唔到平時嗰啲好波

又話唔鍾意睇魚拉突
口裡說不

早場牙
我要睇般尼茅夫

Barcelona legend Xavi believes that Neymar has more chance of reaching the levels of Lionel Messi than Paris Saint-Germain prodigy Kylian Mbappe.

希望巴嘅前三號龍Masip力守白白

睇緊賤種 啲波爽左
但啲攻勢多數都係傳中

而個係佢地最勁既野 上三年歐聯入幾多傳中波

矮仔vs賤種傳中高空轟炸

買乜撚firmino
要拖肥隻67lison仲好

佢哋不嬲都係踢呢啲波

以前有牙朗搶點+冇var，燒味波梗勁

換走不死人發脾氣

有冇人點半會睇阿狗打利狗

訓陣先，轉頭起身睇垃圾巴

Me

梅西今晚出唔出到

邊有可能

打國米都唔應該夾硬出啦

唔洗出喇，小組都應該出硬線，比下其他人踢下都唔錯

佢話要出邊個敢say no

me

屌og

Diuu ramos 12m 2-0

差啲頂得住

咁都死唔去

Ok

唔通啲運開始返黎
對面中左三次柱又輸個烏龍

後上奪冠

四連歐聯
世一摩歸位

六冠啦
頭寒了

華dee一套陣容得左 就唔會諗輪換

[推到完場] 華歷簡奴 對 巴塞隆拿

開完個jackto我就去瞓了
sun po你地想開就開
唔開就搭棚區見

歐聯前一個輪換都唔換
國米都輪

華狗除咗default陣仲識乜

上一場主力抖曬 你呢場仲輪換咁多無意思

agree
踢得巴塞既球員
如果連續兩場正選都頂唔住就食屎啦

上網買飛早2-3個月買 想要連位再早d 我之前大概早一個月買已經差唔多full曬 好好彩買到連位
一個半定一個鐘前先會放人入 早啲入可以影全埸 冇人阻住 入去前你都可以喺球埸出面影 我之前坐龍門後 cheering team喺正我前面 氣氛10/10 仲會叫你一齊企起身一齊拍手 唯一唔好就係晏就好曬 可以坐後少少有阿遮頭
好似唔俾帶自己嘢飲 會check袋 入面買嘢飲會拎走個蓋 廢事嘥嘢
球埸出面好多檔口賣嘢 我就咁睇就好似間間都一一樣價錢
走個陣逼撚到爆 想舒服d可以早5-10分鐘走

真．負碌足球

飛有冇話經邊度買平啲 定全部都一樣?

官網買咪最平
不過熱門賽事你要預食炒價

尋晚丹又記一功 大家繼續燈
Btw佢有冇一球傳中係有人接應到

唔清楚 我喺官網買 愈多人買愈平 冇記錯嘅話
btw如果一生人一次 最好睇打d榜尾隊 一黎平啲 我坐龍門後面一個人700幾蚊 如果係打中游個啲同一個位起碼1000蚊 二黎多啲波入好睇啲

早兩年去睇 坐第一排 好似93euro 唔知有冇加到價

華dee傻撚左？ 52分鐘換人

想問下有冇人琴晚話反cup就切jer？

邊位ching🤔

琴日踢緊乜鳩

輪換左係咪會輸鳩埋

國米尼恩都復出惡打好多
美斯都係抖下好過

變左西甲羅賓漢

頭七尾七

得開頭同埋尾係踢緊波

又係吉夫奴

屌瞓咗冇睇 發生咗乜嘢事 差啲又失分

呢場都冇輸啦

華dee好似唔識作客咁

因為我冇睇波

法國力架入波之後慶祝冇人so佢

utt唔係到
Digne轉左會

No法國fd子

達子好慘 2球都中柱

牙朗咪法國架囉

朗叻提子力架freerider左個世界盃返黎

法國球王賓施馬都未攞到 依隻力架憑乜

重有拖舟
個頭應該撼爆晒d電視機

施丹落場妹波都勁過班90後廢青啦

除左上兩場
今季場場打到決賽咁
好撚on9

其實lenglet應該譯懶叻定朗尼

朗尼

叫開牙朗

叫學朗囝

Me2🤣

仲有冇人要sold9️⃣

從來沒有懷疑過so9

迷蘇

一直都係俾某阿根廷球霸阻住佢發揮

華維迪+美斯+3000萬換美沙+桑保利

歐聯入到波先講喇

踢撚到班30歲老野哭啦

淨係換美沙都唔夠啦

尋晚佢入波個陣未反CUP
正常係應該要執波拿拿聲開波 所以先冇人慶祝姐

古古里拉助攻

messi*

大驚小怪

屌呢場輸都得啦

有名你叫球霸

Barcelona is interested in everyone!